不得不承認史達寜已經超越咗沙拿......

勁到

沙拿已經係水貨
要斷腳死個啲